[{"id":780,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u064a\u0633 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0648 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631\u0629","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u062d\u062f\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062c\u0646\u0628\u0647 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","answer":"4"},{"id":781,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u0644\u0627\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","answer":"1"},{"id":782,"question":"\u062a\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","answer":"2"},{"id":783,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0647\u064a","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0647\u0627 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0636\u0627\u0626\u0639","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0642\u0644 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0639\u0646 15 \u0637\u0646","answer":"3"},{"id":784,"question":"\u062a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","a":"\u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","b":" \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0636 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u062e\u0637\u0631","d":" \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0630\u0644\u0643 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":785,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 12 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 12 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0647","b":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 20 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","c":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 12 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","d":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 15 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","answer":"3"},{"id":786,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 15 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635","b":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 20 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635","c":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 12 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635","d":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 20 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635","answer":"4"},{"id":787,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0645\u062d\u0627\u0630\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 30 \u0633\u0645","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 40 \u0633\u0645","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 40 \u0633\u0645","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 40 \u0633\u0645","answer":"4"},{"id":788,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0639\u062f \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0644\u0643\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639","answer":"4"},{"id":789,"question":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u060c \u0647\u064a","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0646\u0635\u0628\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","b":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0648 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u062a\u0634\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0647 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 90 \u0643\u0645 \/ \u0633","d":"\u0644\u064a\u0633 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":790,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0631\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"3"},{"id":791,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629","b":"\u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629","c":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0648 \u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0642 \u0648\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0648 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0641","answer":"4"},{"id":792,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062e\u0631\u0648\u062c\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","a":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","b":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","c":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","d":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u0627\u062f\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","answer":"1"},{"id":793,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u060c \u0627\u0644\u0647\u0648\u064a\u0629 \u060c \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0623\u064a\u0629 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u064a\u0641\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0638\u0645\u0629","b":"\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629","c":"\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","d":"\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0645\u0627 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0643\u0648\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0639 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":794,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644","b":"\u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0634\u0631\u0629","c":"\u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646\u0629 \u0639\u0634\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u0645\u0631\u0647","d":"\u0645\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0644\u0646\u0641\u0633 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u062a\u0624\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","answer":"4"},{"id":795,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0638\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0644\u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":796,"question":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0634\u062f :","a":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0648\u0645\u0645\u0633\u0648\u062d\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","c":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0641\u0631\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0639\u0645\u0642.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":797,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u062a\u0645\u0643\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 .","c":"\u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629\u064d \u0642\u0635\u0648\u0649 .","d":"\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0641\u0642\u0637 .","answer":"3"},{"id":798,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u064f\u0628\u0647\u0631 \u0628\u0635\u0631\u0643:","a":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0635\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","b":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0648\u062c\u0647 \u0628\u0635\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631 .","answer":"3"},{"id":799,"question":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0645\u0646:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a.","c":"\u0625\u0633\u0631\u0627\u0639 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a.","d":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":800,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :","a":"\u062a\u0633\u062a\u0628\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0648\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u062a\u0633\u062a\u0628\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0648\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u062a\u0633\u062a\u0628\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0648\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0641\u0642\u0637 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062a\u0633\u062a\u0628\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0648\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":801,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","answer":"2"},{"id":802,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u064a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"4"},{"id":803,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629:","a":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631.","b":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","c":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","answer":"4"},{"id":804,"question":"\u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u060c \u0647\u064a","a":"\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0628\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","d":"\u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0633\u0648\u0627\u0642\u064a\u0646 \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u064a\u0646 \u0628\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":805,"question":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0639","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0630\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0631\u0636\u0647 \u0639\u0646 8 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0648\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643","answer":"4"},{"id":806,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u060c \u064a\u062c\u0628","a":"\u0627\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0643 \u0628\u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646  \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a\u0647","b":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","c":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0635\u0637\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","d":"\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0644\u062a\u062d\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642  \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","answer":"3"},{"id":807,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","a":"\u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646\u060c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627","b":"\u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637","c":"\u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u060c\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 ","answer":"1"},{"id":808,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0645\u062a\u0631\u062f\u062f \u0644\u0623\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u060c \u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0623\u0646 \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0644\u0627\u0646\u0643 \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0623\u0646\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0628\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0631\u062f\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0623\u062e\u0636\u0631","answer":"1"},{"id":809,"question":"\u062a\u0647\u064a\u0623\u062a \u0644\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u0641\u062c\u0623\u0629 \u0634\u0627\u0647\u062f\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0628\u062f\u0623\u062a \u0628\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643","a":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0628\u064a\u062f\u0643 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643","b":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0644\u0623\u0646\u0643 \u0628\u062f\u0623\u062a \u0628\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643.","c":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0644\u0627\u0646 \u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u062f\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629  \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643 \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632","answer":"4"}]